[世界大戰] 出街著運動拖鞋定人字拖舒服d？

正評 : 運動拖

負評 : 人字拖

我自己就運動拖，唔洗夾腳趾，不過要買大一個碼

赤腳

咪玩啦Ching

著開木屐

著開高蹺出街

人字拖

點解？

both好撚柒

agree, 又臭又唔舒服

唔知點解由細到大都唔敢出街著露腳趾鞋，唔敢俾腳趾人睇

去朋友屋企sleepover唔到最後個刻都唔想除襪

咁夏天著乜鞋出街好？
著拖鞋都係貪方便啫

我以前都係
不過而家睇開咗，是但就算，最緊要自己方便

Push

我都係，成日覺得腳趾好核突

Push again

32 v 33

投丫拖一票，著黎跑步比賽都仲得。超舒服
Nike果d易甩拖。

運動拖好撚柒

Ching行開山？

現代版

仲要勁臭

點柒法？
我見好多人打完波都就咁著

人字拖垃圾

做完運動一定係運動拖

運動啦
個底夠厚夠軟 腳背仲有層海棉 好舒服

無行山，運動開者

Agger
不過要買大一個碼，如果唔係好窄

55 v 55

密頭拖

Croc?

Nike之前出過密頭拖 air底 好舒服
而家買唔返

淘寶？香港有冇現貨賣？

quiksilver sandals贏曬兩邊

ching求包膠

你Google 丫拖就得

點樣？

有無圖？

通常公屋賤種先著

都唔得，著完出街成腳塵

落樓下食早餐都著晒鞋？

係呀，著鞋乾淨好多

見nike 有款outlet 睇未折前都標$4xx
果款真係舒服d?

係咪jordan嗰d?
條帶adjustable囉，不過拖鞋四舊水太貴

太多人無睇真
佢買2件任何野有6折即係大約都要2百幾3百

講真，一對拖鞋都三百算貴
雖然birkenstock夠膽死賣500蚊

所以無買，我都覺得買呢啲款唔洗咁貴🤣
之前去NB 買都係百零好舒服

著拖鞋都臭？

運動拖鞋好易仆街

舒服一定係nike嗰啲
但嗰啲係for indoor
人字拖先係for outdoor

利申 : 著birkenstock

Outlet買百五到，不過得黑黑同黑白，無鴛鴦色嗰對

Birkenstock 好貴，同埋聽人講個底好硬，係咪堅？

Nike舊棉濕咗係臭既
不過人字拖濕咗應該無味架？

人字拖

你地 係邊到買人字拖

以前Nike 有隻人字拖好好著
去門市問 又話冇
唔知係咪冇出

硬到on9, 有時著多幾日會腳痛
但佢而家有隻eva膠版, 無咁硬但都係偏硬, 不過平好多, 好似2百幾, 經過見到可以試著下

呢對我7年前買過, ok嘅
但7年前嘅款而家緊係無

唉 果時應該買定 3 4對 做後備
而家 d人字拖 唔太好睇

人字行得耐會痛

同埋好銀腳趾
以前出既人字拖都唔會咁

痛
我著得好爽 第一次著拖鞋行兩個鍾都唔痛 係條帶要鬆開啲

利申 做左一個禮拜用家喳

係，而家新出既廢咗好多
細細個都無咁

Adidas d人字拖款都ok，不過無著過，唔知好冇著

Nike好似近呢幾年都出運動拖為主

我覺得 唔太好睇
相中 果對Adidas 就係 我而家著緊
始終冇nike 果對咁好睇
佢個拖鞋 頭 長左小小 唔太岩我腳型

轉著運動拖

Teva 拖鞋好著 又多款又防跣

唔啦
唔太 適合我

人人唔同
我本身扁平足

個sale話有一隻係專for扁平足 佢自己都係著開

而家出到有扁平足喇?
我對上一對已經係5-6年前買落

nike 係咪運動拖最好

而家好多adi, north face 既

住旺角試過下就落街食午餐行行條帶斷撚咗
柒到上月球

Nike有d濕咗水好臭，不過舊棉好舒服
Adidas嗰d防水，所以應該無味

咁點返屋企？
著咗幾耐斷？

邊度有得買?

長腿加人字

有幾可濕水，你著去沖涼？

運動拖好舒服，好似有air 咁，係咁跳高做運動都冇腦震盪

上次去完沙灘著住去沖身，返到去勁臭

運動拖唔知點解着到好攰好肌肉痛

有無靚款介紹

著運動拖好易仆街

我中意呢兩款

我全黑，著左2年

未搵到有新款想轉

呢款係舊但個色好靚，不過而家好似無再出？

全黑都ok靚，條帶係咪開始想甩？

無，仲好地地。純粹想換款

呢款應該係最新，不過可能有炒價

我mama 地

運動仔

呢款有防水款 唔係用棉

運動人字拖

打完波啲仔著。。。

唔知聞落咩味呢

變撚態

應該好臭

臭先正。聞住啲波襪，打J

圖呢？

買返nike 算

著左3年個底，無哂紋，好sin 下

買邊隻色？

黑

旺角最平好似都係199

有時有d款會150都係nike, 不過未必係黑色

深藍好柒

好多人盲反運動拖鞋
人字拖要用腳趾夾著行，個底又薄
有咩可能會舒服過運動拖鞋

cross

呢款

出街？

Wyman咩？

正價229

其實2件7折仲平

不過無野想買

d 樓上鋪真係無哂黑色

得呢頖奇怪款

呢款好多𡃁仔著
你去允記嗰d咪多d款揀

個d 賣229

嫌貴可以等官網減價，見過黑色賣$150, 齊碼

咁癲

之前生日100蚊coupon 無用到，蝕左

搵笨7架，唔知要買滿400定500先用得
如果你剩係買拖鞋唔買其他野根本用唔到

最舒服

香港冇
上次去台灣買咗十幾對
幫人買